唔投初選嘅 全部都冇jj

唔投冇jj

do u want 2 jj?

i have 2 jj

i have a lot of jj

anyone want 2 jj

pish

利申 絲

咁小妹咪唔使投？

do u want 1 jj

投票可以獲得更多

我未投佢就截龍

你聽日唔投我都幫你截龍

投咗就 have 2 jj

聽日去投佢又截龍我都無辦法
個天唔俾我投

聽日一定會好天嘅 希望在明天

投投投

u have 2jj

上年連登仔仲笑緊支付寶用QR Code 落後
今日個個都要用

咁我今次唔介意落後啲

+1

2 jj get

本身冇JJ既點算